屯門香海正覺蓮社佛教梁植偉中學嘅同我入嚟

學校黃咗 有冇辦法變翻藍佢

屌，哂錢

學校咁黃既咩。。。
利申： 舊生

睇錯醫生心諗呢間野出到醫生㗎咩

淨係知某中史阿SIR好撚藍

利申: 舊生

信唔信張蛇一拳打死你

師兄唔好

係咪撐🇰🇷🐟個個？

係

嗰個教中屎嘅咩😮

有 被佢教過

你有權選擇唔讀

收皮啦 啲老師愛國愛到連儂牆都唔俾整

係。。。。果個真係藍到黑

呢個真

依家個校長藍到弱智,佢最興改革學校,已玩完

不過老嘅藍佔少數

抄心經

教數陳sir仲喺唔喺度

呢本係送審書

保皇黨帶頭玩爛埋個送審制度

仲要擺上facebook

全世界都知呢下真係不得了

間赤橋仲好唔好食先係重點